的士佬vs南亞阿差！阿差送院不治

尖沙嘴漆咸道南發生奪命車禍。昨深夜約11時50分，一輛私家車沿漆咸道南慢線往海傍方向行駛，至尖東海濱平台對開，司機發現快線有一名男子倒臥地上，立即在距離男子約20米停車及打著死火燈。

同時間一輛空載的士沿快線駛至，司機未有察覺將男子輾過，駛前約30米始停下。男子身體受傷大量出血。救護員到場搶救，送院證實死亡。

……

警方初步調查，死者是一名南亞男子，

[url]網址[/url]

睇到標題已經開心到笑左出聲

南亞人唔係好撚好打架咩，做咩連部的士都頂唔住？

的士佬好波

的士佬

屌啦星
阿姐個張撞撚死你班仆街仲恐怖過原圖

十成十又係d 的士狗亂鳩咁衝

明明人地打曬死火燈
但見前面有位就攝

抵撚死的士狗

的士狗抵撚死

就算係
蝻亞狗都係抵死
大快人心

又係嘅
前車打死火燈你想cut返入黎都要望望啦

點解會訓係快線度 飲醉酒

抵撚死 又死一件蝻 心涼
如果班蝻滅絕曬 我即刻開香檳慶祝

希望多d發生同類事件

攬炒

rip